პროექტის შესახებ - ჩემი აპლიკაციის საშუალებით შეუძლია მომხმარებელს შექმნას საკუთარი account ან თუ აქვს პირდაპირ შევიდეს პროფილის გვერდზე. ავტორიზაცია დაფუძნებულია firebase-ზე. რეგისტრაციის შენდეგ მომხმარებელი 
ქმნის საკუთარი პროფილის გვეერდს, სადაც წარმოდგენილია მისი პირადი ინფორმაცია და სურათი.